覺唔覺番工影響一個人既情緒

個人好暴躁

唔番工先會

點解

1正皮

真

絕對係 勁多事非

還錢

係，搞到我返屋企連嘢都唔想講，一有人同我講嘢就覺得好撚忟

無工返就會

P

會 一返工個人就精神左

冇工返會身痕

翻耐咗真心燥
望住大大個太陽 而自己要工作